# Visión por computadora

Este repositorio contiene los proyectos realizados durante el curso "Visión por computadora" (UTN, FRC)
Algunos de los temas que vamos a estudiar son: geometría de imágenes, detección de bordes, segmentación de regiones, detección de superficies 2D, movimiento en imágenes, características y descriptores, detección y clasificación, etc.

# Computer Vision

This repository contains the projects carried out during "Computer Vision" course (UTN, FRC)
Some of the topics we are going to study are: image geometry, edge detection, region segmentation, 2D surface detection, motion in images, features and descriptors, detection and classification, etc.
